連仔可唔可以將ios app個黑夜模式set做隨系統更變

姐係連登app個黑夜模式會自動跟我ios個dark mode一齊轉
夜晚一開app盲左

咁點解你ios唔set深色

I mean可唔可以跟住我ios個system係咩mode 連登app就轉咩mode